中環同灣仔班手足睇撚住，cctvb班冚家剷影撚住你哋，快KO佢哋

唔郁手都趕走佢哋

搵個鏡頭出黎

中環果班, 一路影住